如果當初沒有我的成全

是不是今天還在原地盤旋

成全了你的今天與明天
成全了我的下個夏天

謝謝你的成全~